教外國人分香港台灣同大陸人

基於全國排華既情況下，教外國人分人種係必需既！
方法係咩？就係叫佢地寫繁體字！

例如講apple 叫大陸佬寫出黎， 佢地google translate一對就知咩料

台灣係派form Taiwan 扣